我老豆見到我封過3爆4利是之後問左個問題

啱啱入到大學梗係盡情玩下
o camp re-u嗰日組媽俾左封利是我
上面寫住過3爆4 之後翻到屋企 我放咗封利是喺枱面 我老豆見到就問我封利是係咩嚟 問我係咪去過咩唔好既地方 我話呢d係大學文化嚟 之後就冇理佢
到底我老豆誤會左封利是係咩

你咪同你老豆講係老母比你咪得

封埋D毫子實當係吉儀

你老豆死左問唔到定點？

組媽唔係老母

組媽咁好免費俾錢都唔收

唔明你講乜

無咩野姐，你老豆誤會左你係第一次，食左組媽，所以有利是收

不孝

可能以為你第一次叫完雞比封破處利是你

你老豆諗啲乜，你唔直接問佢上黎連登問，係你老豆過左身問唔到，定係點解呢？

樓豬咁都唔明

食組媽

有無圖

叫雞破處利是